7月台灣演唱會改線上！舒華回不了家…直播狂喊：想吃粽子

南韓人氣女團(G)I-DLE因為新冠肺炎（COVID-19）疫情的影響，忍痛宣布取消全球32個城市的世界巡回演唱會，所屬經紀公司CUBE娛樂表示：「這是一個艱難的決定，但我們要優先考慮藝人和觀眾們的健康和安全，感謝大家的體諒。」不過她們也將在原本要舉辦台灣場的這一天改為線上演唱會，讓Neverland（官方粉絲名）一樣還是能看到她們，甚至每一位都能站在第一排，享受最棒的視野。

而回不了家鄉過端午節的台灣成員舒華15日也在直播中被粉絲們問「舒華，喜歡吃粽子嗎？」讓她在腦海中不禁想起了粽子的美味，直呼「我很喜歡，超想吃的，手做的粽子QQ」，更前前後後總共狂喊8次「我想吃粽子」，不過看到粉絲搞笑回「自己包」，讓她忍不住笑問：「誰這麼高冷叫我自己包粽子？」更表示自己真的很久沒吃粽子了，「我喜歡吃粽子，我愛粽子，我要瘋了」，並透露喜歡吃鹹的，又狂問粉絲：「粽子可以寄到韓國嗎？」但粉絲們還是不斷捉弄她，讓她假裝生氣地說「好啊，可以，都叫我自己包，自己種」。

此外，(G)I-DLE在4月也正式與美國知名唱片公司Republic Records簽約，進軍美國市場。還捐出了3萬瓶手指消毒液，給多個兒童福利團體，希望大家能夠共同對抗疫情。「2020 (G)I-DLE ONLINE CONCERT 'I-LAND : WHO AM I'」將於台灣時間7月5日（日）下午2點舉行，票價為韓幣39000元，相關詳情可洽Global INTERPARK。

▲舒華狂喊「我想吃粽子」。（圖／翻攝自VLIVE）

想餵我條大肉腸撈少少白汁俾舒舒食

曳曳

使唔使咁q

橙橙豬

舒舒可以叫大姐幫手包